［平反］空姐空少係專業人士，要經過長時間訓練，又對儀容外表有高要求，唔係侍應咁簡單

見到都想去幫佢哋訓練一下

ok
專業侍應

個男嘅咁高大靚仔真係食女食到鳩斷

10個有9個玩開棍對棍

都唔係嘅，有d係扮基食女。

D空姐好似準備比人拉高條裙後入咁

國泰黃既老早比人炒左